港股跌幅擴大至逾500點 恆指低見26256

港股跌幅擴大至逾500點

港股跌幅擴大至逾500點，恒生指數低見26256點，現報26335點，跌500點，跌幅1.8%，成交額717億元，國企指數報10411點，跌213點，跌幅2%。

原文網址：

咩事? 我要返工呀屌

好想睇陣間4點幾邊個財演夠膽解釋因咩跌

大圍因素影響

大圍因素影響？dow 日日破頂喎。。。
不如話上水或者元朗，大圍到站啊

一凍即刻插水

羅家聰啦

郭思治會話恒指由二萬三升左咁多，整固一千幾百點好正常，只要做好風險管理就冇問題

KK話年尾 投資者獲利離場

港幣同美元掛鉤
引發投資者信心崩潰

中共實會托市
驚西咩

支那用完即棄
投資者對香港缺乏憧憬

支那： 叛亂分子 停市